屌奶星，N賓放針放到過馬交，企圖加害Yelo

放過Yelo可以嗎？

N賓喪到剪完手帶去埋馬交

由觀塘去到澳門

破窗效應

@n賓

比個交代唔該

傳播病毒

搞亂澳門

賓哥玩到咁大

事敗笠水笠到唔敢入波台

武哥哥你好

奔哥哥好，

單野係某父做

Yelo勁撚淫

搞港毒都入到境

係 （得我撐您）

#3 #9當粉筆紙抹咗佢ok?

Hou dee

原來賓哥=豪dee

坐龜頭艇入境